AA NN v moje NN 
AA NN se VB ze Cl NN . 
VB to NN a na NN NN . 
Obvykle VB tam Cl nebo pět NN v NN . 
VB se o AA NN , Cl NN a NN . 
Některé NN VB AA NN , která VB ve NN NN , některé VB uvnitř NN . 
NN také VB Vf uvnitř NN , nebo samostatně ve NN , ale NN VB obvykle ve NN . 
Některé NN VB NN , kde VB Vs NN a NN . 
Oni VB Vs NN . 
Ve NN VB mnoho AA NN , zejména AA NN a NN . 
AA NN VB " So´ri " . 
VB AA NN a VB Vf ze NN nebo NN . 
Obvykle se NN v NN uzbečtina VB AC Vf u NN na to . 
NN NN VB Vs s NN jako NN a VB AA NN pro NN , aby Vp a také pro NN . 
